高登App如果整個bot自動推廣告PO咪做到廣告又無人知。

佢D圖咁大效果一樣。